# Øvingsrepo for TDT4111 - Høsten 2023

I dette repoet finner dere øvinger og løsningsforslag i TDT4111 fortløpende ettersom de blir tilgjengelig. I tillegg ligger det her tidligere eksamensoppgaver, samt kompendium.